{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오렌지 게스트하우스"
    },
    "text": "こんにちは。当オレンジゲストハウスにお越しいただき、ありがとうございます。 当ゲストハウスは5分ほどの距離に散歩するのに最適な良い涼しい海があります。 また、宿からは海がすぐ見えて広々とした感じが最高です。 天気の良い日には釣り体験ができます。 利用規則を遵守して快適な時間をお過ごしいただけますようお願いいたします。 人数を超過した場合は当日現地にて追加料金が発生します。 エチケットとして午後10時以前の入室をお勧めし、ペット同伴は禁止されています。 私物の保管には本人の責任がありますので、ご注意ください。 客室内での喫煙は禁止されており、未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は許可されていません。 また、業者施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当オレンジゲストハウスの周辺にはどのくらいの距離に海がありますか？",
            "answer": "当ゲストハウスからは5分ほどの距離に涼しい海があります。"
        },
        {
            "question": "客室からは海が見えますか？",
            "answer": "はい、客室からは海がすぐに見え、広々とした感じが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "天気のいい日には何ができますか？",
            "answer": "天気の良い日には釣り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "エチケットとして、午後10時以前の入室をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の保管について教えてください。",
            "answer": "私物の保管には本人の責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "業者施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者施設の毀損や紛失に対する責任は利用者本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 337
    }
}